巴打們 洗jer jer仔時，會唔會反埋包皮洗呢？

如題

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

樓豬=主主人

會反埋人地個包皮洗

得閒果時會

我平時塞個花灑入馬眼洗

平時有男朋友幫我洗乾淨

反到儘好多白色泥

啲鳩屎好好食

我習慣成條送落漂白水到漂漂佢

用脷奶乾淨就算 唔洗洗

Yes

前面洗一次，第二日後面洗一次，第三日反轉出嚟前面洗一次，第四日就掉轉後面洗一次。
每四日做一個循環，每月就七次，每次一粒。

咩時候啊！？仲有心情開埋啲膠post？
行動post冇人理喇

好彩我冇包皮

碌撚會旋轉
飄過藍藍天

唔洗人地含個時會話你做咩唔洗